(集思廣益）一人N個問唔識女拎電話方法

有冇巴絲可以教下毒撚

Lm

靚仔

唔好驚
直接問

錯嘅唔係方法 係你係毒撚

除左做毒撚可以做咩

兵都冇得做

多數成部要咗佢

我知你盡左力

要睇睇咩場合 e.g. 你打籃球好勁，籃球場可以試下主動教波; 游水好勁，試下喺游泳池教游水。最緊要有共同話題。

問嘅時候個勢要夠勁(有霸氣)，唔好CC叔叔，直接啲，仲有唔好成日用做朋友嘅出發點 條女大把朋友，識多你一個唔多

利申: 羽毛球校隊，游水唔錯，樣正正常常，面皮三尺厚，成日抄牌

毒撚唔好咁多諗法

其實係樣既問題

毒撚唔會運動勁

我電話冇電